我真係好努力啦 有冇人話我知到底我可以點做

Sorry for深夜吹春
但我真係努力左啦
我真係想同你地做朋友架
點解我咩都得唔到
好灰
睇住你地成班人出街 其實好葡萄
就算講話下次我約就出
有邊次真係理我
哈哈
好攰啊
我唔想冇左你地呢班朋友
但我其實知你地冇當我朋友

應承自己 頹埋今日 好唔好

識過另一班人啦

頂住呀巴

加油 主動啲

我唔捨得佢地啊

訓醒又一條好漢...掛

我已經主動左 但佢地選擇hea我
意見接受 態度照舊

咁你作賤緊自己

教下我點樣唔犯賤
佢地係我入U第一班朋友

me too

有冇一兩個特別啱傾架..多d約呢一兩個出黎先啦

巴打加油啊

啱傾個個呢排出左pool 難約左
同埋依家唔敢再約 次次個個都話睇下更表先 睇下睇下就冇左回事

絕對明白..
做左幾年野 個個都係咁講 到最後都係約唔成
仲讀緊書就再識下新朋友 出黎做野真係好難再識到人
依家隨時識到你之後嘅另一半架 絲打

我明吖，就算係以前好熟嗰班，出嚟做嘢後，係難約左好多好多，我都好擔心會甩左

咪識過第二班

做咩要乞人做你朋友
識過其他人

依家返下pt都咁難約 以後點算

討厭呢種無能為力嘅感覺 唉

好難搵到班夾

我都想咁有骨氣啊 一 兩個都算啦 但個度係成班人 比成班人拋棄感覺好差

i know that feel
最後我識到其他朋友就開心好多 試下擴闊你圈子

仲有時間日日見面 有機會相處就盡力維繫住
到有日各散東西 你再約都覺得攰就自然隨緣
盡力啦

如果夾到你就唔會唔叫你出去LA